是靚午 麵

終於食到牛脷

喇沙？

重口

全中

好軟林林

邊間 咁大塊

西九龍中心喇沙專門店

係咪去西九food court 就可以捕捉你

一時時 有時我行去長沙灣嗰邊
今日懶

留名

幫我頂酒

好耐冇食